[得罪講句]留係高登啲垃圾真係好低質

哦

LF2
垃圾game
完

關我撚事咩死毒撚

呢句真
不嬲都係小朋友齊打交
高登連登都係咁玩

sor囉鬼叫我係真毒

無人想知

我都知冇人棍知
不過個玩法係咁我都冇計

小朋友齊打交正式開始

等咗張jpg好耐
重有世界大戰 抹黑宇宙了.gif

估唔到無喇喇搞啲咁嘅野
我要由低質user變超低質user

繼續lf2

前排左邊

笑撚死

死毒撚被人哈擺上黎

高登

前幾日翻去望兩眼，成版都屌尻Lihkg咁，變咗私怨fourm，冇乜正常Post

反而呢邊冇人理佢地

梗係啦 依邊柒到咁邊好意思講人

高登班人日日怨婦咁屌呢邊

關我撚事咩 毒撚比心恰又放上黎搵安慰

人

樓主浸柒味出哂黎
自己趕唔走班人俾人恰，唔忿氣放上黎
扮俾人撚？
笑到我gapgap聲

yes ar

都係嗰句之前高登上得耐都知
個玩法係咁
人地開咗頭我冇得唔玩
你起手玩就預咗小朋友齊打交
如果你單方面硬食就真係傻仔啦
本來唔想晒時間繼續玩
有人推post又唔介意又唔係我相
正如公海post互相借刀起底玩鳩人
唔通畀人借刀條友硬食咩
之後重可以屌鳩爆件事出嚟講事實嗰個
玩開人班mon post狗留負評好上一頁喇

我好嬲嬲豬呀

笑撚左
唔夠人黎上黎拖馬

多謝幫手推post
暗角七警事主畀人七警圍
唔夠人多係咪唔應該講出嚟搵人幫手
講事實攞公道
長知識了

無喇喇又要john負朋友齊打交 唉

留意到你好中意用政治正確係搏人支持
1. 係連登講高登不是
2. 用黑警做例子

不過都遮唔到你玩game玩到比人撚 仲要上黎圍爐既柒味

係囉唉

繼續推

高登個邊唔抵低呢邊多人嬲嬲豬

yes, 唔抵得依邊低汁到日日有人開post話頂唔順連登

唔見得連登cc台on9有幾高質

紅登不願面對
派五毛來搞事

樓主，魔戰盃az盃幾時出結果

好係時候收手

無論你覺得小學雞lf2負評點都好
我實畀人話咩小事放上網之類
所以呢啲我認咗先唔洗煩
順便認埋柒咗先廢事全部都淨係回咩柒咗嬲

而點解我要做小學雞同佢地一齊死
原因就係就係個個都硬食佢地先敢繼續玩
網上lf2但唯一玩法係咁
唔係就等佢地繼續玩人晒人地時間
唔係個個都係廢青好得閒

我的確係標題黨
但呢單小學雞野的確有關高登同連登
而連登apps台啲人的確好熱心幫人

唔鐘意嘅歡迎負評屌鳩我
個個人意見都唔同
我嘅角色只係扮嬲嬲豬企出嗰個
之後重有野講

我係連登開post
但高登班小學雞mon post玩人
重要迫人上返高登
惡過共產黨
呢度貼題
如果咁都無問題
咁大家過連登做咩

樓主係咪上連登上到痴咗線

我明明係連登開post
但就成班高登mon post mk
入嚟玩野
line group我開嘅又唔係入佢地
你可以話玩人係高登連登風氣
我先唔講飛過壇高登去連登呢個問題
平時假膠玩人post都係引人入玩野
但佢地係主動搞人
平時主動攻擊玩嘅都係啲公開派膠/公開言論有問題嘅人
又咩起底fb攻擊之類
啲5p呀蝗字撚入連登post都畀人屌啦
定係本是同根生
高登連登一家親